泰國凌晨機點算好😢

凌晨落機仲有咩方法可以去到芭堤雅？

買撚左3am 到個幾班 hk airline ?

BKK 機場附近住一晚,有專車去果 d cheap cheap hotel,
第二朝先去 pattaya

同埋 hong kong air 唔係平好多
不如坐泰航,時間好好多,行李包埋

食腸仔包
坐過一次,不了

見到個時間咁閪 點知真係有人買

做咩咁傻啊...plan 好先買機票啦
應該都要曼谷留一晚 之後第日搭巴士去架啦～ 或者可以去淘寶睇吓有無人包車一齊係果個時間去

Grab car

真係好甘,果一次 BKK 去華欣
02:30 左右去到,等埋過海關行李帶
03:30
又要等租車公司有人返工
05:00 左右
開車根本好難集中。。。
好左泰國油部一定有 coffee shop 又有紅牛
好辛苦先去到華欣，一取房已經要 zzzz...
凌晨機好辛苦

寧願正常時間
香港飛早上 10:00
去到曼谷 14:00...
即刻可以行街，買野，又夠精神

去機場底層有sleep box 租幾個鐘等佢有第一班車就直接去芭提雅

梗係有 為左平少少機票錢仲自我安慰咁話坐HX先係精明選擇 又唔check下個邊交通 半夜去到泰國又無車出曼谷 企哂係到戇鳩鳩咁問點算呀點算好 真係笑到gapgap聲

包車

第一次去

第一次

寧願放工坐亞航都唔會坐港航呢啲時間，泰國仲要慢一個鐘

你話零晨機去韓國同日本都話快一個鐘，會快啲天光丫，

去曼谷零晨機真係不了。

的士會唔會好劏客？

仲要慢一個鐘

用 Grab call 車或叫個司機睇錶先坐。

emirate夜晚係咪好少少

會.....一定要問清楚幾錢去到果個地方～講清楚哂先好上車啊

🤔合理的範圍係？

印象中兩個人夾埋都係廿幾蚊泰銖左右...睇你去邊～夜媽媽去芭提雅就應該唔止...最緊要係格價

泰國梗係搭grab d司機又識講英文 明碼實價

十二點到，連埋入關都一點

都係要 GRAB 或的士返酒店

都係要俾一晚酒店錢。

我都係咁諗，已訂多晚

搭hx 4點左右到果班計埋拎行李同機場食food court，6點左右就有大巴去華欣or芭堤雅其實時間唔差，不過緊係要做sale先買hx,唔係嘅平時個價同泰航差唔遠

我月頭去, 都喺book 多晩酒店

🍌💦💃🏽👌🏼👉🏻❓

係呀 最好飛個果delay 2幾個鐘去到岩岩好6，7鐘咁就perfect池

除非上咗機啫，否則喺機場未上得機等多兩個鐘咪一樣辛苦。

試過瞓着咗覺，啲人上晒機，有職員叫醒我係咪坐呢班機先醒。

不過唔係喺香港。

學到野❤️

你又岩喎

不過淨係去曼谷就咪搞啦，淩晨先到仲要搭的士出去
搭大巴個位好舒服又平，訓返三個鐘起身就到已經可以去買唔洗哂左一日，如果晏晝機先到機場先搭車去華欣or芭堤雅，去到都夜晚無左日

我上次去 係機場行下買下野食 等咗一陣 就搭第一班巴士去芭提雅 三個幾鐘就到

係香港download定？

凌晨有無得唱錢同買電話卡？

download 定你都要用泰國冧巴登記account

有啊 但係唔好係機場唱 匯率好差 係香港唱仲好

收到

香港唱定去？

唱定小小先

CALL 車好撚難咩
GOOGLE 下啦
又唔想洗錢就訓機場啦

電話卡開24小時, 不過貴過深水埗40%
機場basement 開左superrich匯率同市區差唔多啦

Superrich附近個幾間唱錢匯率都高
不過開6點鐘 唱定啲 去到個邊機場食下嘢
整電話卡 好快就到6點
記得好似第一班芭提雅車係0600/6030

BKK Basement 機鐵入口,對得較多 baht...

準備比人刧財刧色

lady boy 互射

[url]去taobao book定車，之前試過班機delay到2am 先到都等我地，去到芭提雅都係５ａｍ左右，因為都一行十人去，同埋想住渡假屋，但係凌晨check in 渡假屋又唔抵，所以book多間cheap cheap 芭提雅酒店訓返半晚，訓醒先再去返渡假屋[/url]

秦國夜晚好猛

過得關黎拎埋行李都4，5點啦，等一陣已經有車啦落到芭咪叫酒店幫你keep住行李先，去揼個骨食埋飯返去check in再訓陣夜埋先出去玩

其實泰國除左叫雞有咩好玩

岩岩去完唔識野

沖涼 按摩 叫雞 訓教 食嘢
重複幾日

book定車接你去芭提雅酒店 搭車時瞓

唔記得講
之前喺Klook book 車 咩時間到泰國都有得接
Klook之外仲有好多做接機的租車公司
網上有大把

係咪去華欣既人都係揀4點機？

凌晨機一樣
係泰國搞埋手續等5點 唱埋錢
再call grab

唔一定嘅睇你邊日去，如果落機果日就去咁揀4點機到搭6點半車去到都係10點左右，程車又可以訓又唔洗嘥左一日

催情用品店？

係機場玩陣手機

我都鐘意坐4點到依班機，
等到6點有機鐵出去就去酒店放低野，食個早餐之後做個SPA 都係12點幾1點

其實旅行係去嘆世界定係嘆息？

4點等到6點 呢個時間唔訓 = 爆肝 第二日補訓幾耐都唔夠 去旅行咁辛苦為乜呢

呢段時間果邊多唔多落雨
月尾出發

呢班機我最鍾意

係香港食完飯可以慢慢入機場
上機食飯，食完訓陣就落機，叫定司機去機場等，直去酒店(book定多晚) 訓到中午12點先出去

如果撘朝早機，要6 7點起身再趕入機 真係不了

早機其實都好辛苦又驚唔知醒夜晚訓得唔好。
倒不如直頭搭通宵機果陣訓，去到做SPA 又有得訓，做完SPA 成個人爽晒不知幾精神

同問

會好辛苦 唔好咁玩
卜間機場附近平酒店 訓番幾個鐘好過啦

訓幾個鐘真係唔訓好過喎
一陣miss左班車要等到下午先有

月尾出發，有無人一樣？

我都試過一次，well，唯有機場洽下打發時間

自此之後，我book機票唔會遲過當地時間11pm到，唔會早過4am到。

會去華欣芭提雅 4點落機係perfect
落機出左關食個雞飯岩岩好上大巴